心情低落嗰陣會做啲乜？

me會飲酒想放空一下個人
但愈放空就愈多問題浮出嚟

自己一個漫無目的咁行街

聽周杰倫的歌 然後扮到好興奮自high